對住仆街:「哦~」一聲己經足夠！

對住仆街
「哦~」一聲己經足夠！

哦，仆街

哦～